去左德國領事館同領事解釋情況

同行仲有五人已經上左去 等緊下午三點見領事 你地想黎可以一齊

想黎的而家可以黎

push

巴打識講德文？

講英文就可以

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

留名睇後續

pish

你地想黎可以一齊

信德中心定招商局大廈唔記得幾多樓

Push

金鐘道95號統一中心21樓

支持

留名跟進

金鐘道95號統一中心21樓

想黎可以黎

多謝巴打

勸佢取消與香港簽訂的逃犯協議

喂, 張圖上網搵嘅, 你搞乜春呀

Hong Kong ist bald fertig! Bitten helfen Sie uns. China ist mehr gefährdeter als Rußland

有冇準備問題

記得講埋執葉律師話要shut down外國領事館

一陣架領事車比班犬攪到就好睇

開始左未？

source:

我上次去信德都見到隻鷹

ＰＵＳＨ～

德國領事館好似唔係咁嘅樣架喎

推

尋求歐盟及世界各民主國家制裁港府官員

Thx 巴打

張圖都唔知幾多年前

樓主做乜cut咗人哋個logo呀？

有用支緩行動，推

樓主

上網偷圖扮有去

樓主一場上到去，不如影返張相先走啦

屌你老母警犬返屋企食屎啦

去埋美國日本

見樓主喺出面覆緊post，係咪傾完啦？

巴打有無機會要求德國介入？

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

PUSH

最新整合懶人包

[1617] 警方使用防暴槍，有示威者頭部中彈瀕死，未能止血，

[1627] 大量反恐特勤隊正往夏慤道群眾進發。

[1625] 警務署署長盧偉聰會見傳媒，稱警方是「逼不得已」才要採取行動，並指已進入騷亂情況。

[1635] 警方發言人會見傳媒，以「暴徒」形容示威者，並稱不排除動用任何可行方案處理事件。

[1643] 中信停貨區水炮車到。

result? 齋吹?

家陣六點鐘，領事館收舖未？定係仲同樓主會面緊？

鳩up無難度,樓主係鬼

樓主應該搭緊飛機過德國搵黃台仰同湯馬士梅拿了